生無可戀。睇唔到前路可以點。

頂住呀 長期作戰

Ching 因咩事無可戀

唔好放棄生命，我地同你一齊渡過

我都睇唔到,
不過我地可以一齊行條路出黎

加油呀，要適當咁放鬆下。去飲杯嘢又好 打鋪機又得 做下自己鐘意做既嘢

連登既各位都會支持你

Ching
留返條命星五衝左先
忍唔到個死柒婆 開記招當同fd吹水甘

ching 係自己身邊發生咩事？

唔知之後點真係好辛苦，日日都好似好被動咁俾個環境操控住

我覺得睇唔清楚前面環境，
與其一頭向前衝，真係要停一停，甚至向後行幾步，離開下個環境，
可能有機會睇闊D又搵到出路呢

一齊撐住呀！！！

試下自我增值

有人同我講過，無論條路點黑，最後係點都會有光明。
我認同，只係過程中會有好多難關，加油，我同你都係一樣。

失學 失業 失戀(未戀先失個隻）(追過我post就知咩事）
同屋企人關係唔好
想搵人傾，打開friend完全唔知可以搵邊個，唔想打搞人，係我問題我煩膠我鑽牛角尖我唔睇開啲，我根本唔值得人為我好

報左ive同一科3年 今日派位繼續nothing
完全唔知前面自己應該點

睇住香港咁 有心無力
個個遊行行完當做左野 繼續歌舞昇平 唔關佢事
好唔甘心 好嬲 但咩都做唔到

好想做第二個烈士
起碼我一事無成既人生有番啲意義

上星期啱啱一個人去完台灣番黎，
諗住過去散下心 抖下會好啲，
點知撞到正69 612，
野食唔落 覺瞓唔到 日日拎住電話連登追post，
夜晚內疚自責到係民宿喊到天光

抗爭繼續 你走去生無可戀？

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

雖然我情況同你有啲唔同
但我某啲位好明你啊！
同樣失業失學
咁啱旅行個幾日撞正612，番到黎勁撚內疚同自責。
但我望住烈士嘅犧牲，就想自己為佢做多啲。
而留係世上做嘅嘢絕對可以多過離開

問我都冇用

呢段時間其實大家都唔好過就算係香港都唔容易知道可以做D咩

絲你自己呢段時間都經歷緊唔同既野，
俾自己散下心抖下係一個好既決定，希望你唔會責怪自己
如果自己未處理好就衝返入而家呢個壓力環境，
真係好容易情緒崩潰

真係唔希望再有犧牲
每個犧牲都會令愛香港既每一個人多一份悲痛，
我地要一定一齊頂住，堅持落去

或者ADD TG傾多D啦 （

唔好咁啦bb
加油！

絲打，我唔係想喺度鬥慘，我都明你嘅感受，最近失戀，返新工，香港動盪，學車就嚟考試，全部是事情都堆積埋一次過爆出黎，我嘅壓力都大到就嚟爆燈，最心痛一定係分手失戀，但我都同自己講，只要過咗呢難關，自己一定會有成長，我係咁堅持落去，妳都可以試吓？